方艙醫院笑片 獵殺TikTok 臨立會2.0應對 - 04/08/20 「奪命Loudzone」長版本

方艙醫院笑片
獵殺TikTok 臨立會2.0應對
- 04/08/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
260K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《方艙醫院笑片 獵殺TikTok 臨立會2.0應對》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

郭富城咩事 ?

點解今晚係咁講佢 ?

21,696 watching now 20:48

25,042 watching now 21:07

休息一陣, 轉頭返嚟.